珠海學院討論區

小弟因為真係好鍾意傳理，無奈8大成績唔夠
黎緊9月應該入讀珠海傳理
想問有無巴絲將會/在讀

豬hi書院

好Q遠 有冇hall住?

問過應該有，我返學要兩個鍾
Btw新校舍好靚

豬大

有無巴絲將會讀/在讀

咪哂時間啦 呢行無前途 如果讀完出黎想話搵其他工 一打開jobsdb你會發現好絕望

In 豬大 we trust

係唔係係珠海

食得咸魚抵得渴

傳理?? 讀咩架 其實自己鐘意咪讀

依間就係珠海學院 ??

上年in完有offer但reject咗
只能夠說老師係有心教
但配套同學生人數....

巴打加油

Yes

識人上年hd升讀yr3 今年寧願讀多年都要轉校
話班老師奇奇怪怪，上堂都唔係教書 係度吹水
上年係咩都無學過
功課係抄書
廁所仲要無廁紙
上年仲要收得個三百幾人

好奇一問 你個friend HD 咩科?

每年三萬蚊資助 通過左

樓豬諗住攞呢三萬蚊去邊到旅行？

好似係學費資助？

聽過珠海其他學系好參差
始終都出過唔少新聞名人，我諗傳理應該相比下好啲

自己鐘意就讀啦
轉左新校舍硬件配套好似好左
不過傳媒呢行式微緊,人工同工作量係唔成正比

不過自資學院tran番8大Taught master 都有機會嫁.
有個FD 之前係 自資學院 Graduate 今年入City PT Taught master